
                      Me gustan casi todos los géneros,  no recuerdo  haber visto una película tan mala, a diferencia de otro amigo Comentaristas,  yo si me fui del cine,  ya no pude soportar mas la falta de guión, la mala imagen,  en  fin,  creo que si le dejo a mis hijos una cámara para que hagan una película,  podría competir,  solo con su imaginación,  es la última vez que voy a ver una película  recomendada, y aunque respeto a las personas que le halla gustado,  no puedo entenderlo,  para gustos colores, la Puntuación, sobran palabras
        
            